



export const data = [
     {
        question: " Cual de las opciones no es un animal?",
        choices: ["Gato", "Perro", "Tigre", "Leon", "Auto"],
        answer: "Auto"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones si es un animal?",
        choices: ["Planta", "Perro", "Heladera", "Televisor", "Auto"],
        answer: "Perro"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones no es una fruta?",
        choices: ["Manzana", "Pera", "Naranja", "Auto", "Limon"],
        answer: "Auto"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones  es una fruta?",
        choices: ["Pez", "Pera", "Nuez", "Perro", "Auto"],
        answer: "Pera"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones no es un planeta?",
        choices: ["Marte", "Jupiter", "Auto", "Mercurio", "Venus"],
        answer: "Auto"
    }
    
]

const nivel2 = [
    {
        question: " Cual de las opciones  es un vegetal?",
        choices: ["Gato", "Ajo", "Choclate", "Leon", "Auto"],
        answer: "Ajo"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones si es un elemento HTML?",
        choices: ["Planta", "React", "Java", "Div", "Css"],
        answer: "Div"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones es una color?",
        choices: ["Manzana", "Pera", "Naranja", "Azul", "Limon"],
        answer: "Azul"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones no es una color?",
        choices: ["Pez", "Verde", "Violeta", "Rojo", "Azul"],
        answer: "Pez"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones no es un planeta?",
        choices: ["Marte", "Jupiter", "Auto", "Mercurio", "Venus"],
        answer: "Auto"
    }
]
const nivel3 = [
    {
        question: " Cual de las opciones  es un vegetal?",
        choices: ["Gato", "Ajo", "Choclate", "Leon", "Auto"],
        answer: "Ajo"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones si es un elemento HTML?",
        choices: ["Planta", "React", "Java", "Div", "Css"],
        answer: "Div"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones es una color?",
        choices: ["Manzana", "Pera", "Naranja", "Azul", "Limon"],
        answer: "Azul"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones no es una color?",
        choices: ["Pez", "Verde", "Violeta", "Rojo", "Azul"],
        answer: "Pez"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones no es un planeta?",
        choices: ["Marte", "Jupiter", "Auto", "Mercurio", "Venus"],
        answer: "Auto"
    }
]
const nivel4 = [
    {
        question: " Cual de las opciones  es un vegetal?",
        choices: ["Gato", "Ajo", "Choclate", "Leon", "Auto"],
        answer: "Ajo"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones si es un elemento HTML?",
        choices: ["Planta", "React", "Java", "Div", "Css"],
        answer: "Div"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones es una color?",
        choices: ["Manzana", "Pera", "Naranja", "Azul", "Limon"],
        answer: "Azul"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones no es una color?",
        choices: ["Pez", "Verde", "Violeta", "Rojo", "Azul"],
        answer: "Pez"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones no es un planeta?",
        choices: ["Marte", "Jupiter", "Auto", "Mercurio", "Venus"],
        answer: "Auto"
    }
        ]
const nivel5 = [
    {
        question: " Cual de las opciones  es un vegetal?",
        choices: ["Gato", "Ajo", "Choclate", "Leon", "Auto"],
        answer: "Ajo"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones si es un elemento HTML?",
        choices: ["Planta", "React", "Java", "Div", "Css"],
        answer: "Div"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones es una color?",
        choices: ["Manzana", "Pera", "Naranja", "Azul", "Limon"],
        answer: "Azul"
    },
    {   
        question: " Cual de las opciones no es una color?",
        choices: ["Pez", "Verde", "Violeta", "Rojo", "Azul"],
        answer: "Pez"
    },
    {
        question: " Cual de las opciones no es un planeta?",
        choices: ["Marte", "Jupiter", "Auto", "Mercurio", "Venus"],
        answer: "Auto"
    }
]